致一眾熱愛返工既香港人

致一眾熱愛返工既香港人

當你地每日都要企係個巴士站、小巴站、黨鐵站甚至的士站
等一班唔知幾時先會出現既車
車到左又可能無位上，上左又唔知去唔去到目的地
搭的士硬食坐地起價
呢幾日都仲好少少只係日曬唔洗雨淋
然後仲要俾人鬧係港豬同港奴
上左車就塞到2046返到公司都唔知幾點
時間就曬左，野又做唔到
收工唔早走又唔知塞到幾點先返到屋企
唔知真係以為你地返個份工既職責係拯救世界
既然咁熱愛返工，你地需要既唔係屌人阻你返工
落車幫手清Roadblock

你地真正應該做既野係買個睡袋
今日行路返公司，今晚留係公司訓
Set定鬧鐘聽朝準時起身做野